關於鄺仔的隨想(小心帶眼識人)(非罵戰MODE,理性討論)

首先講明我個人立場，我個人唔同意單純既和理派靜坐有用，我覺得一定要配合隨時ON CALL既行動派先會有效；我亦同意單純既行動派如果後面冇一堆人數眾多既和理派支援作為後盾，孤軍作戰亦是必敗無疑。所以我係支持兩派合作的。只不過，我個人較傾向支持行動派而已。先旨聲明，本POST真心不是為了分化，現階段我地冇本錢分化；而是想求真求知同埋唔想群眾盲目追隨一個政治明星，要多聽多看多想，以及讓大家留個心眼；每人都有每人的主觀判斷，我但求講，你可隨便聽，不同意也絕對沒關係，因為我自己都唔會話自己既判斷一定係啱。

好，到個POST本身了。我係想講鄺俊宇，鄺仔。
首先我不得不讚揚鄺仔呢段時間為整個香港，為這件事付出了很多時間與心血，我知道他身心皆疲，先講聲辛苦晒。

讚完就到彈，我想講我本人有合理理由懷疑鄺俊宇變節或收取了某相關人士的利益或被許諾下某種政治交換(我非確切的指控他，只是懷疑他)，而且是他個人收取，不涉民主黨或其他黨員。歡近各位好友來討論一下。

正正因為這是一篇我很主觀的發文，故此才希望於此集思廣益，討論一下，聽聽大家理性分析，以澄清我的疑惑。

當然，無論如何，這也只是我個人的恣意猜測懷疑，是沒有證據的；我還是會繼續聽其言，觀其行，去判斷他是一個怎樣的人。往後，他做得好，當然是讚不絕口；他做得不好，帶領群眾袋住先的話，就難免會加重我的這番懷疑了。

點都好，大家各自努力，唔好完全信任任何一個現有領袖，最重要還是聽其言，觀其行。

看圖1，鄺官方FB，其五個訴求
#當面道歉
#全要撤回惡法
#釋放被捕市民
#撤回612暴動定義
#追究警察濫權

看圖2，民主黨官方FB，其五個訴求
#撤回送中惡法
#釋放及停止搜捕學生
#反對定性暴動
#追究開槍責任
#林鄭必須下台

看圖3，民主黨尹兆堅的官方FB，其五個HASHTAG
#張相有聲
#撤回惡法
#不是暴動
#停止濫捕
#林鄭下台

我承認，我的確已不記得，究竟鄺之前是否曾說過林鄭下台這一要求，如果他曾經說過，而民主黨及其他黨員於現時亦依然有此要求，為甚麼他現在卻隻字不提？這是十分可疑的；而如果他沒說過，我這懷疑就無疑是稍為薄弱的，但也可給各位作為參考，留個心眼。

之於為甚麼他不敢說林鄭下台，令人想起，「中部水域人工島相關研究」以及「元朗橫洲公營房屋發展計劃之工地平整及基礎設施工程」此兩項議程日內將會被審議，林鄭絕對不希望現時落台，因其可能會有利益輸送的好處，所以其要求某人絕對不要讓「林鄭落台」成為焦點，最好是能轉移視線，其他訴求可以提出，但「林鄭落台」卻是「講不出聲」。再次重申，這一次只是我的幻想與想象。沒有真相，只有猜測而已。

補充1: 尋晚成晚，我冇聽過佢叫過一句林鄭下台！我在他身旁，跟朋友一起大叫林鄭下台，佢啤一啤我地，然後繼續講佢既野。我承認佢為呢件事都付出左好多，係民主黨甚至整個泛民既一股清流..不過如果係真...我是害怕他帶領群眾走向袋住先的路。

補充2: 我既質疑亦建基於..第一，係佢個黨同黨友都有講，佢竟然唔講?OK，我當解釋係，佢非常有獨立既思考，完全不受黨的約束。第二，其實點解五大要求入面，將第一位既位置留左俾「當面道歉」，我當佢覺得林鄭下台唔緊要，但咩係最緊要？民主黨官方FB第一位就係講#撤回送中惡法，因為呢個先係重中之重。(BTW,我不BUY民主黨的，我甚至不BUY任何現在政黨) 咁點解阿鄺仔要將第一位放「當面道歉」呢D咁廉價既要求? ((其實林鄭落台，資深既政客都會知道這只是一政治口號，政治叫價，開天殺價，落地還錢，開價越叫，則收價理論上會最高，有得叫其實冇理由唔叫林鄭落台而叫林鄭「當面」道歉。))
((當然林鄭落唔落台，可能有好多人都覺得唔重要，其實我都覺唔重要架，最重要係徹底撤回修訂逃犯引渡條例，同埋釋放所有被政府定性為暴動的暴動犯，其實已夠了))

補充3:因為我尋晚睇住佢剛落場，我係第一批聽佢講野既人。佢第一句說話，就係問「你地係唔係唔接受林鄭既『書面』道歉」，大眾答：係！....佢真係將個焦點放了在道歉...而且第一句就係呢句。

綜合呢幾點，所以我有咁既質疑，真係只係質疑，鄺「神」既FANS自己留個心眼就好，佢做得好就支持，叫你地袋住先就記住要小心留意......

P.S.宜家大部份都係群眾自發，如果政府真係大發慈卑，真係要搵個人代表香港市民去傾，政府可以同邊個傾?群眾覺得邊個可以代表到佢地? 我會答你...現時既群眾會話搵鄺神..講堅，所以我先咁CARE佢既信用度，佢做左野係抵讚，但真係要留個心眼...

LINK1 鄺俊宇於6月16日晚上10時左右發的POST:

LINK2 民主黨於6月17日凌晨12時左右發的POST:

LINK3 民主黨尹兆堅於6月16日晚上6時左右發的POST:

Blocked

樓主咪撚咁肉酸啦

都係理性討論，覺得唔O岩聽都可以分析下有冇可能，同點解佢行為咁詭異。
點都好，堅唔係在搞分化，前文都講左，1.和理派同行動派一定要互相包容體諒。
2.佢做得好一定讚，我有睇到佢呢期既付出，但如果佢叫你袋住先，記住要諗清楚，唔好迷信政府明星。

*政治明星

其實真正香港人係有雪亮眼睛
佢有咩行差踏錯自然會比人屌到反皮

佢篇野講緊林鄭書面道歉

咁先叫佢當面道歉姐

不過你都提醒左 我地唔會袋住先

我都無叫下台口號
未有真普選，叫乜野下台

屌你唔好咁低莊啦，唔使覆我喇，會block咗你

blocked

佢先係頭腦清醒
無啦啦下咩台
下台有咩幫助？

我歡迎理性討論，合理懷疑
但你個理據........

同長輩圖有得揮

不過鄺仔唔係神，佢做錯照樣會屌到佢反皮

唔叫落台就咁多揣測
777落咗換第二隻棋有咩分別

一句到底，睇現時風向。泛民有趨勢，已經開始拉票，宣傳要投佢票，坊間已出血債票償等POST。我唔想淋息左大家團火，希望拉票呢D可以遲D先，要選票真的唔緊要,勝利後，你有做嘢大家自然會投你！勝利係要：「堅持成功爭取到 #徹底撤回逃犯條例永不再提 #撤銷所有與事者暴動罪名 #追究警方責任 」呢三點。
總之唔好再重蹈雨傘覆轍就得！
你地切勿當我係搞分化，或故意抹黑佢，我本人冇支持現有的任何政黨或個人，之前支持的都已被DQ了。我真心只係希望勇士們能被釋放，大家唔好袋住先...如果宜家咁大家就當贏左...咁為我地付出既勇士們真係好可憐。即使我宜家呢個POST似捉鬼(仲要好似和理派咁樣亂咁捉咁，話人衝就係鬼)，但我本意不是捉鬼，而是想講，鬼同人初時真係難分，但到關鍵時就會現形。
重申，只要泛民代表等人，堅持 #徹底撤回逃犯條例永不再提 #撤銷所有與事者暴動罪名 #追究警方責任 ，唔叫我地袋住先，無論佢現家或以後係鬼定係人，我起碼呢一刻都會當佢係人。

多謝樓主提醒，大家留個心眼就夠
但係唔叫「林鄭下台」其實係我地連登發起先...

講真經過傘運後五年，當年既大家都好應該明白所有政治人物都係不能盡信，包括梁天琦、黃之峰、鄺俊宇

好多謝鄺仔幫義士盡心盡力，呢點係無容置疑亦都要讚
但係大家都明白佢依然係一個有政黨背景既政治人物，唔能夠百分之百信哂

你個腦爆炸未？

開個新account嚟抺黑
屌你老母

林鄭下台根本係最把撚既一項
打咁大篇野 原來剩係講「鄺俊宇冇叫林鄭下台」
真心覺得你痴撚線

林鄭落台有咩用?咪另一條共狗上

DLLM

新ac 扑左

以以往泛民暗地裡幫政府既行徑，當你知道佢地又又又又又一次一次再一次又一次咁背叛你既時，你屌得佢地黎，市民已經中晒招啦，乜你覺得事後先屌人係好過事前有提防之心咩？
宜家個個提鄺俊宇同泛民既臭史，目的並唔係要搞佢，只係提醒一d之前唔知情既人希望佢地小心d姐，但係佢地既好心就全部俾某d唔知咩人無理地抹黑成為搞分化同埋三毛五毛囉
無理抹黑呢種手法本身就已經係成個五毛咁，有陣時，真係唔知邊個先係內鬼喇

最撚憎人叫林鄭下台
你換左人訴求就會達到？
你迫到林鄭撤回再救到義士平反暴動
林鄭到時已經冇威望中央都會叫佢落台
你中途換人新上位條友一定唔會理
因為關佢春事 仲會強勢更多
叫林鄭下台都是傻鳩
搵林鄭對話都係智障
屌爆你老母

好撚肉酸
又要抹黑人
又唔敢開自己acc

懶中立
帶風向
新acc
三毛

#263585? 個AC問邊個借EMAIL開?

係真係臭史無問題
之前有人貼佢投票紀錄同著糾察衫，都冇問題

但樓主哩啲叫穿x附會嚟抺黑

扮哂中立咁
屌你老母收皮啦

exactly

合理推測

新user
林鄭下台有乜撚野用

一早講唔係大家訴求
個個中央派都一樣垃圾
換唔換冇分別

你想陷佢於不義
司馬昭之心

Btw
( Show Blocked User - kikiki82 )

怪乜撚野異呀屌你老母

樓主得一個post?

屌 講咁撚多 原來係無叫一句口號

新account,明
即block

屌浪費左幾分鐘去睇你篇垃圾
唔叫人落台就=收左錢？
樓主你goodest logic

政治要妥協 , 如果林鄭係放過610 612 2天被補示威者 , 你一定堅持林鄭下台?

下台有鬼用咩 下一個咪又係差唔多

以為有咩証據咁犀利原來只係冇叫林鄭落台
你同外面一直叫捉鬼既人有咩分別先
又估人地收左利益又陰謀論
講真嗰班叫佢做神既香港人唔係盲捧既，如果佢有咩行差踏錯即刻都屌到佢反皮啦

單機啦
仲搞分化

仲停留係特首下台香港就會變好依個低b諗法？
唔係香港人選出黎換邊個都只係中共傀儡

林鄭下左台又點，咪又搵多個黎頂，都冇真普選，平反同釋放義士更加重要

加多句 樓主我屌你老母

屌7你老母都浪費我口水ON99

blocked

唔好扮理性分析

老老實實
就算而家下台
中央都係派一個更難搞的人黎做特首
反而佢真係可以令香港人團結，減少社會撕裂
令香港人投入政治
我公司d人平時都唔講政治
依家會開住fb 睇片睇live，日日喺度講

下台只係為左大家出啖氣，喺現有框架下唔好痴心妄想可以搵到更好既管治團隊，換邊個上黎都係垃圾

既然係咁，有更加重要既議題: 撤回同救義士，放喺更高既priority有咩問題?

睇得出你好努力帶風向，不過你都係死撚開啦。